人生過左頭30-40年已經無意義

有無人覺得人生最重要嘅時刻通常係40歲之前已經發生晒，結婚、生仔、搵工、媾女、買車、無憂無慮咁去旅行，之後嘅時間已經無意義

過你老母個乳頭

之後咪歎世界

喺香港做嘢要比人sm到60歲

依加廿幾歲都仲喺發生咗一樣
搵工

有得歎就好

但起碼40歲前做嘅野係有啲意義

唔緊要，細你幾年連工都未揾 但人生黃金年齡係20-40歲，其他嘢自自然然會嚟嘅

追尋自己嘅夢想
有努力實會有回報